﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="security_trust_and_governance" xml:lang="fr-FR">
            <title translate="no">Security, Trust, and Governance</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_vnn_yz3_nrb" translate="yes"> La sécurité, la confiance et la gouvernance sont un ensemble de préoccupations fondamentales pour les <xref href="subsystems_of_a_digital_twin_system.dita#subsystems_of_a_digital_twin_system">sous-systèmes fonctionnels</xref> d'un <xref href="digital_twin_system.dita#digital_twin_system">système de jumeau numérique</xref>. </lq>
                <p>Ces préoccupations portent sur la vie privée, la sécurité, la sûreté, la résilience et la fiabilité.</p>
            </section></conbody>
        </concept>